要打遊撃呀

如果真係有太多狗嘅話 唔一定要繼續行彌敦道 可以即時轉入其他街 一定要用盡旺角嘅地理優勢

推